[求指導] 立山黒部咁行程好急嗎?

電鉄富山(電鉄富山)5:28立山 6:19
立山(立山ケーブルカー)6:40美女平6:47
美女平(立山高原バス)7:00室堂7:50 (大雪谷 遊2小時)
室堂(立山トンネルトロリーバス)9:45大観峰9:55 (大観峰展望台 遊35分)
大観峰(立山ロープウェイ)10:30黒部平10:37
黒部平(黒部ケーブルカー)10:50黒部湖10:55 (黒部湖、水覇 遊1小時)
黒部ダム(関電トンネルトロリーバス)12:0512:21扇沢
扇沢(路線バス) 12:30信濃大町 13:05
13:14発 信濃大町[普通]ＪＲ大糸線（松本-南小谷）14:20着
14:26発 松本 [普通]ＪＲ篠ノ井線 14:42着
14:43発 塩尻 [普通]ＪＲ中央本線（東京-塩尻）
15:04着 上諏訪

電鉄富山(電鉄富山)5:28立山 6:19
立山(立山ケーブルカー)6:40美女平6:47
美女平(立山高原バス)7:00室堂7:50 (大雪谷 遊2小時)
室堂(立山トンネルトロリーバス)9:45大観峰9:55 (大観峰展望台 遊35分)
大観峰(立山ロープウェイ)10:30黒部平10:37
黒部平(黒部ケーブルカー)10:50黒部湖10:55 (黒部湖、水覇 遊1小時)
黒部ダム(関電トンネルトロリーバス)12:0512:21扇沢
扇沢(路線バス) 12:30信濃大町 13:05
13:14発 信濃大町[普通]ＪＲ大糸線（松本-南小谷）14:20着
14:26発 松本 [普通]ＪＲ篠ノ井線 14:42着
14:43発 塩尻 [普通]ＪＲ中央本線（東京-塩尻）
15:04着 上諏訪

留意返上到室堂去黑部係要排隊的

明白

想知運行李係咪即日到車站?

係

點解唔住一晚呀？咁樣行好似好趕

THX

想黄昏前去到諏訪湖

記得去官網睇當日交通狀況。有日見到寫住要排三個鐘搭立山登山纜車。

諏訪好撚遠架

我跟左團計埋32900YEN 2 日
去埋白川鄉

建議唔好玩命
NHK 早幾日拍佢開番條片上邊仲係大風雪

我原本只去半程但反而全程近諏訪多D

電鉄富山5:28→立山 6:19
立山纜車 立山7:00→美女平7:07
立山高原巴士 美女平7:40→室堂8:30
遊3小時
室堂 11:20→美女平 12:10
美女平12:20→立山駅 12:27
立山駅12:31→電鉄富山13:36

13:53発 電鉄富山 8分徒歩 14:01着
14:06発 富山 [新幹線]かがやき528号 14:53着
15:00発 長野 [特急]ワイドビューしなの18号 15:52着
15:55発 松本 [普通]ＪＲ篠ノ井線 16:11着
16:12発 塩尻 [普通]ＪＲ中央本線（東京-塩尻）
16:35着 上諏訪

徒歩10分 立石公園 諏訪湖黄昏 (日落時間18:56)

走馬看花

係上面stay有晚會好好多。你咁趕法會好辛苦
同埋有day tour可以倒轉路線行，就會完全唔洗同人迫，又玩得齊

我5月中先去估OK

YOSOKO 有TOUR
我BOOK 左

去立山仲可以順便去邊？ Golden week 有成10日假期，唔知點算好

白川鄉、高山

個人覺得寫埋咩鐘數要做乜嘅行程一定係好辛苦

留名咩都唔識
打算9點由富山開始自駕去 而家睇返好似太晏？
仲有問題係泊左架車係扇沢 可以點返去攞返架車
求解答

唔係掛。

我上年六月去
day 1: HK->名古屋
day 2: 名古屋->高山->白川鄉->stay 金澤
day 3: 金澤->stay 富山
day 4: 富山->stay 立山黑部
day 5: 立山黑部->松本->stay松本溫泉
day 6: 松本溫泉->上高地->松本->stay 名古屋
day 7: 名古屋->Outlet(土岐)->名古屋, stay 名古屋
day 8: 名古屋-> HK

出快左
我8日行程已經超趕，最好可以stay一晚高山一晚上高地
中部真係超正

立山黑部的交通工具有必要記時刻表咩
唔係好似山頂纜車咁排隊搭㗎咩

我係東京出發，有成10日，諗住照抄你行程算

唔夠時間可以skip上高地，來回交通用好多時間

我應該會去埋高地，第一次自己去旅行，想10日內去曬所有地方，返嚟應該去埋河口湖睇芝櫻，我反而想問下你買咗咩pass, 上網睇到頭都暈埋，暫時打算買信州飛驒4日券，想問下有咩推薦

我用阿爾卑斯、高山、松本地區周遊券

又覆快左
要再買高山->白川鄉->富山巴士券
好似騎劫左個post

[/quote]
我好似撞正莊川櫻時間，可以去埋，多謝曬巴打，我執好遲啲出過個post

一日行哂 有個計劃下要幾耐

我原本行程咁

day1 東京
day2 東京
day3 飛驒古川 高山
day4 立山
day5 新潟
day6 輕井澤
day7 東京

但用全國jrpass 2日立山 好似晒咁

爸打你又東京又中部又新瀉咁玩法又貴又趕喎

貴就唔會因包左 除立山 但會趕

名古屋去室堂睇雪牆，1日內得唔得？車程來同回幾耐？

你買全日pass係另有用途定剩係為呢幾日

名古屋->富山->雪牆->名古屋?
點解要咁做

要即日上落山, 前後兩日最遠住富山市同松本市好喇

一日來回立山已經夠Chur

我原本冇諗過去立山 只係求其長野鳩行半日算
但見大雪谷咁正 我請願+9000YEN 都想去一去

我都係咁諗

咁多位巴幾時出發？

5月17

我過幾日金沢>白川鄉>上高地>立山黑部>金沢>東京

我真係諗到頭都爆，頂唔順先上嚟問，我想盡去東部地方，白川，五箇山，上高地，金沢，宇奈月溫泉咁

如果係東京出發，返東京，我去富山定松山做第一站好？

金澤近江町市場超正

東京、長野、立山黑部、 宇奈月、金沢、五箇、白川、高山、上高地、松本、東京

咁樣兜一個圈順住去點睇

理論上無問題
但係你要行得好快，尤其係黑部湖，好多上落樓梯
我上次就係黑部湖行耐左，搞到miss左班巴士，最後book左果班新幹線搭唔到

咁果2個主要點留2小時 預返D時間

聖巡?
諏訪湖如果諗住上立石公園要再預早D 到
佢D 巴士好似好疏仲要好早就尾班

我上次掉轉行上立山, 感覺好似無人 坐覽車好似包車兩個人自己一架

上高地好靚值得一去 後悔無係上面住一晚, 好清靜!

(10月8日)day 1 落機，買pass,宿名古屋
(10月9日)day 2 從信濃大町上立山,預計中午到扇澤,宿室堂 (交通:立山PASS)
(10月10日)day 3 立山黑部,宿富山(交通:立山PASS)
(10月11日)day 4 遊玩金澤，宿金澤
(10月12日)day 5 玩白川鄉,宿高山
(10月13日)day 6 上高地(即日來回)，宿高山
(10月14日)day 7 高山遊玩,回名古屋,宿名古屋(交通:立山PASS)
(10月15日)day 8 名古屋附近逛街，夜晚上機

仲有, 玩中部有gip 記得用黑猫送,
我自己day 1 送去 day 3, (富山)
day 3 送去 day5 (高山)
唔洗拿行李
但我其中一次寫錯送達日子(遲一日到)
好彩酒店幫我打去黑猫,3pm 打去 6pm 送來

自駕有人可以代駕由富山個邊幫你渣去扇沢 但好似幾貴下

我都打算信濃果邊上，有冇特別野要注意?
果朝你搭幾點車?大約幾點返富山?

係、今次你的名字聖巡
我重想行走

我個時係9點係名古屋坐車到信濃大町原本係12點到
但係我女友係 有明站轉車時去toilet miss左班車等左成個鐘車,1點先到
呢到有d人早落機會第一日就坐車去住係松本,可以早兩個鐘上山
到信濃大町 落車到坐巴士又係得10分鐘時間 基本上行出去都無咩時間淨 車駁車時間
Day 2 我地hea玩到室堂已經4點幾 主要係黑部湖停留時間長 ,呢日d 景係最靚
Day 3 可能因為開始多人,同埋無雪,彌陀原步道 美女平步道 感覺一般行山路所以好快走,由室堂到富山當時係3-4pm

見kkday有東京去2日1夜/大阪即日既trip好似ok
可惜下個月book晒酒店 如果都心思思想報

咁睇黎都唔係用好多時間
我前一晚會住上諏訪
預6PM 會返到富山，咁中間應該HEA 行都得

我係Day2 已係立山上面住一晚哦

係喎，睇漏左

係 所以我去到大觀峰返立山拎車算

即日來回唔係問題
最好落山後起松本果邊住一晚

有無巴打知買阿爾卑斯pass
可唔可以前一日起富山換定立山黑部張飛
兼book 埋第日上立車架車時間？

記得用PASS 唔可以預約立山果PART D車

其實全程d交通功具都唔算好full
至少我上年6月去係咁

好似係岩岩開山/日本長假先會多人
前年10月去,都唔太多人

我應該9月去

一定去

今日大雪谷又大風雪唔比出去
星期一上去一定要好天

改左2個點多左D時間

電鉄富山(電鉄富山)5:28立山 6:19(留20分）
立山(立山ケーブルカー)6:40美女平6:47
美女平(立山高原バス)7:00室堂7:50 (大雪谷 遊3小時)
室堂(立山トンネルトロリーバス)10:45大観峰10:55 (大観峰展望台 遊35分)
大観峰(立山ロープウェイ)11:10黒部平11:17
黒部平(黒部ケーブルカー)11:30黒部湖11:35 (黒部湖、水覇 遊2小時)
黒部ダム(関電トンネルトロリーバス) 13:35 扇沢13:51
扇沢(路線バス) 14:00 信濃大町 14:35
15:05発 信濃大町 JR特急あずさ26号
16:14着 上諏訪
上諏訪諏訪湖西口発 17:28 立石町着17:59
立石町発 18:25 上諏訪諏訪湖西口着 18:56
*立石町発 19:52 茶臼山 19:58 步行25分 上諏訪駅

20:17発 上諏訪 JR特急スーパーあずさ29号 20:42着 松本
20:46発 松本 JR特急ワイドビューしなの23号 21:46着長野着

5:28
好辛苦

有冇人知係咪買一張立山既pass就可以搭曬立山既交通？
見佢又巴士又攬車又乜
我打算買本回2/3立山果個pass

立山黑部加購票

如果你會玩名古屋高山富山金澤就用我係上一頁講果個pass
包哂所有交通費

立石公園

16:14着 上諏訪

車站歩行７分 去茶臼山巴士站

③茶臼山・四賀線 １４：３０発着

第６個站 立石町落 １４：３５

歩行１１分

１４：４６左右 到レストランパリエ

17:59・19:52 立石町 ＞茶臼山巴士站
或 18:25 立石町 ＞上諏訪諏訪湖西口 １８：５６
時刻表